直到而家....我都係

開左學咁耐
真係一條友都唔識
或者係個樣太7又或者講野太on9掛
冇咩人對我有興趣(做朋友方面)
女朋友就更加...唉
其實...我都係想係輕鬆時候派下膠
大家開心下姐
不過 都慣左由中學開始自己一個
(但點都想有朋友嫁 )